急問,部電腦不停咁開左一下又熄左

想知邊度出事

底板

試下換mother board粒電池

無論點壞法都好 d人都係叫你換底板